bootcamp完變唔返單一分割區求急救呀

諗住bootcamp可以玩返lol台服，點知boot完連唔到wifi都算，諗住剷完再黎多次，屌佢老味佢竟然話回復失敗變唔返單一分割區，256Gb變到得返百幾Gb 上網睇話開返bootcamp個app㩒佢又唔比我㩒，開磁碟管理佢又揾唔到割出黎嗰part嘅分割區
各位尊敬嘅巴打救救我

我都幾肯定你install完windows未做bootcamp setup

蠢就跟足人既指示做啦

咁嘅情況其實應該買windows nb...

索性重裝 Linux 成個hdd 先係標準答案啩

係還返部機俾人啦

之前試過 唔小心刪撚哂成個BOOTCAMP 又冇回復返
結果連OSX個邊都重裝 洗哂成部機

試過
最後好似係要洗咗部機
好彩果陣用咗無耐 無咩野係入面

用MacBook打乜撚嘢機

買過部啦

磁碟修復工具可能幫到，不過會洗晒啲嘢